Mily Adame
 
Minuly vikend jseme jeli na Bratislavu jeli jseme autobusem s rodinou měla jsem narozeniny a proto přijeli kamarady k nám<.>  Divali jsme se na televizi "Praha – srdce Evropy" už viš že jo?  nespali jsme cely noc a popovidali jsme s kamarakami<.>
 
měli jsme hodně šťašťily čas<.>  glilovali jsme na Zahradě, spivali a tancovali.  hodně pili pivo<.>
 
čau.  uvidíme se příští týden v sobotu.
 
tvoje Eva
